黃台仰有說話要同大家講：我有一個夢想，希望有一日回到屬於香港人的香港

喊咗

感覺佢好似有好多嘢想講 但唔講得咁

好似唔可以講政治野

miss u

話哂而家佢寄人籬下，唔好怪佢
佢既難民身份係要續，續唔到好可能會被趕番黎受靶

瓦全兄

黃台之瓜，等你返黎

希望用餘生既時間 能夠見証你返黎香港

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）